就係呢d垃圾channel轉人做深藍

跪求手足幫手舉報youtube channel ‘高b哥’

政見同屋企有岀入 近排成功由黑藍轉做淺藍 但屋企人成
日聽埋呢d奶共頻道由開始轉翻深藍

希望手足可以幫下手
好人一生有好報

光復香港，時代革命